有冇人解釋到Karius依球做乜鳩？

請珍惜米仔

刷角大

其實講實力講樣 米仔都贏晒
呢條友持住高普係同鄉

德國間諜

利物浦

利燃龍門由高巴拿，James, 杜廸克 , 連拿 ,米仔都一九樣膠留留

如果佢射入左自己龍門
係咪個波未岀禁區唔計

差一球角大
刷多球角收錢

All in ed 角大

睇wiki寫話會唔計，但判對面角球

系

米仔仲高多4cm

連拿英超金手套

FIFA㩒錯制

成場對面都冇乜射門
悶得制整個角球 挑戰自己

德國龍係咁上下，冇扭亞實力，又鍾意玩野。